阮嘉敏塊面厚粉到

厚到 想奶下佢d粉

都未撚召喚你

快到

hi 25

no mayug =good post

認真佢同麻友比
我簡佢

麻友屌打

重口味都唔洗講出泥牙？

咁都重口味 手足淨食白飯？

有得簡麻友都唔簡就g你劣食

麻

波